運動去到樽頸位，但我地未輸！

今日機場罷工其實已見成效，但只係傳媒無點提到
經過今日85 相信好多淺黃和理非會轉軚
我地要諗辦法去贏返佢地信心同支持

其實我地今次成個運動其實未輸 好多國家已發出旅遊警告 革命輸出 國際輿論 你估政府真係唔撚驚咩？連黑社會都出 佢地除左拖都無咩招數

法國黃背心都停左再黎，係時候停一停 諗一諗應該點繼續行

不割蓆、不分化

#永不割蓆,前線們我地愛你

今日好多大媽狂diu777
話拒講廢話
其實民意仲有

有班左膠 成日話放火好暴力

放火係過唔到某些人心理關口

但我明777甘仆街係要升級
但我覺得要打持久戰
777而家就係要拖，持久戰係要民意
做文宣，拒有電視，我地連濃牆，好多大叔大媽靠個D資訊，今日見到有人看架。再唔係介紹youtube片卑拒，拒地好鐘意，今日同大媽傾完計，拒地係看個度的片知道發生咩事
但你地放火我怕民意捱不了多久

香港人 加油